刀劍出第三季

我屌你老母，又係a1 。上次24集d畫面崩到沒人有，一到打鬥場面d動作奇怪到嘔

明明小說插畫桐人長頭髮都咁撚型，畀a1畫一畫變咗個不男不女的人妖
我記得斬子彈某d場面連背景都沒，變咗得翻桐人同d子彈，懶到仆街

收嗲啦 我a1做野洗撚你教

垃圾a1狗也不屌

樓主坐左幾耐

你又知我屙緊屎

唔好睇囉屌你老母 多你一個唔多少你一個唔少 🤷🏻‍♀️

播足1年

ppt

垃圾

4季長度 2018-19都是刀劍年